英國研究：惡狗較短命

英國研究：惡狗較短命

【明報專訊】英國《動物福利》（Animal Welfare）昨刊出一項研究稱，過度吠叫、侵略及不服從的惡犬往往壽命不長。倫敦皇家獸醫學院的研究員參考了英國26.4萬隻狗的資料， 發現英國3歲以下的狗，有三分之一的死與品行不端或與之有關，當中有75%遭人道毁滅，其次是死於交通意外。研究人員稱，這突顯獸醫需接受進階行為教育，進一步協助寵物主人。狗的不良行為可能是有病的迹象，或因為欠訓練。

（綜合報道）

英國研究

同隻狗講：
拿，你想長命啲，就乖乖地聽我話

689呢？

波台班手足一定好短命

因為有人類干擾姐

老納

9都不如

世界四大不可信：

英國研究
中國製造
南韓起源
台灣報導